香港失蹤人口

啱啱屎弗痕上黑警網睇下通緝犯名單，唔覺意㩒咗入去失縱人口到睇，發現原來有好多人係搵咗好多年都搵唔返。
睇返資料，原來香港每年有成4、5千個人失蹤，雖然尋回率都有成80-90%，但係每年都應該仲有百幾至幾百個人係仲失緊踨。
係個失蹤名單入面，見到啲啊婆啊伯失蹤個時都已經8、90歲，有啲仲起碼失蹤超過10年，好話唔好聽，佢哋應該唔餓死都老死咗，一年有咁多人失蹤，照理應該經常會係街或者行山嗰時發現到屍體，但係又無，咁究竟呢班人去咗邊呢？

其實睇個失蹤名單時有少少心寒。

有冇人都喺行山個時會驚撞到呢啲屍體？

諗起之前有個故叫失蹤 就係講呢個題材

08年有位加拿大籍女人去完重慶大慶就失左蹤

無人有興趣？

唔止本地人 香港每年好多壯年白人OR強國人 曝屍係酒店房OR 失蹤

主流傳媒提都唔會提

尋人千百度

岩岩先睇完失蹤 嗰套英劇

你 緊佢嘅時候，佢可能已經變咗棚骨

2年...

搵唔到，可能骨都冇埋